明明美國佬同達哥都話自己關注事件中，點解達哥要俾連登仔屌？

平反達哥

達哥唔係比人屌佢唔出聲
先出post 咩

無人屌美國唔出post喎

佢密切關注緊

本人正在密切關注中

真 所以達哥一開台就會睇🤣

牙達走得太前😔

支持迖哥